====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les deux plus grandes agglomérations américaines , celles de New York et de Los Angeles , fournissent les exemples extrêmes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

